msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rhythmbox-baidu-music\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-22 23:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-22 23:44+0800\n"
"Last-Translator: pandasunny <pandasunny@gmail.com>\n"
"Language-Team: pandasunny <pandasunny@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music\n"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:183
msgid "Baidu Music"
msgstr "百度音乐"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:192
msgid "Temporary"
msgstr "临时列表"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:209
msgid "My Collect"
msgstr "我的收藏"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:233
msgid "Online Playlists"
msgstr "在线歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:315
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:29
msgid "Search Music"
msgstr "搜索音乐"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:316
msgid "Search music from the baidu music."
msgstr "从百度音乐中搜索音乐"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:330
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:500
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:331
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:501
msgid "Sign out the baidu music."
msgstr "从百度音乐中退出"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:337
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:531
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:29
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:338
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:532
msgid "Sign in the baidu music."
msgstr "登录到百度音乐"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:347
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:348
msgid "Refresh the song list."
msgstr "刷新歌曲列表"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:357
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:358
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:367
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:221
msgid "Collect"
msgstr "收藏"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:368
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:220
msgid "Collect all selected songs."
msgstr "收藏所有选择的歌曲"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:377
msgid "New playlist"
msgstr "新建歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:378
msgid "Add new online playlist."
msgstr "添加新的在线歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:387
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:388
msgid "Rename the title of playlist."
msgstr "重命名歌单的标题"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:397
msgid "Delete playlist"
msgstr "删除歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:398
msgid "Delete this playlist."
msgstr "删除这个歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:407
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:191
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:408
msgid "Add songs to a online playlist."
msgstr "添加歌曲到在线歌单中"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:417
msgid "HQ"
msgstr "高品质"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:418
msgid "Switch to HQ music or not."
msgstr "切换高品质音乐"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:514
msgid "Logout confirm"
msgstr "注销确认"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:516
msgid "Are you sure you want to logout?"
msgstr "你确定要退出吗？"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:588
msgid "Delete confirm"
msgstr "删除确认"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:590
msgid "Are you sure you want to delete this playlist?"
msgstr "你确定要删除这个歌单吗？"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music.py:703
msgid "Please choose a folder"
msgstr "请选择文件夹"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.py:136
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:176
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.py:138
#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:175
msgid "Select all songs which can be selected."
msgstr "选择所有可以被选择的歌曲"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.py:145
msgid "Reject All"
msgstr "放弃所有"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.py:147
msgid "Reject all songs which be selected."
msgstr "放弃所有被选择的歌曲"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:35
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:36
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:44
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:51
msgid "Forgot?"
msgstr "忘记？"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:74
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:80
msgid "Title:"
msgstr "标题: "

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:98
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重命名歌单"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:104
msgid "Old title:"
msgstr "旧标题: "

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:105
msgid "New title:"
msgstr "新标题: "

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/dialog.py:127
msgid "Add songs to..."
msgstr "添加歌曲到..."

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/source.py:205
msgid "Loading song list..."
msgstr "载入歌曲列表..."

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/source.py:342
msgid "Loading song IDs..."
msgstr "载入歌曲ID..."

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:65
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:121
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:134
msgid "Artist"
msgstr "艺人"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:147
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:190
msgid "Add all selected songs to playlist."
msgstr "添加所有选择的歌曲到歌单中"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:205
msgid "Play all selected songs."
msgstr "播放所有选择的歌曲"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:206
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:245
msgid "Go to the first page."
msgstr "去到第一页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:246
msgid "First"
msgstr "首页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:260
msgid "Go to the back page."
msgstr "去到后一页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:261
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:275
msgid "Go to the next page."
msgstr "去到下一页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:276
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:290
msgid "Go to the last page."
msgstr "去到末一页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:291
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:314
msgid "Total /"
msgstr "总共 /"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/search.ui:347
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music-prefs.ui:20
msgid "Lyric directory:"
msgstr "歌词目录:"

#: /home/sunny/workspace/rhythmbox-baidu-music/baidu-music-prefs.ui:31
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#~ msgid "Music Search"
#~ msgstr "音乐搜索"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Synchronize"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Synchronize data."
#~ msgstr "同步数据."

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Please login baidu music."
#~ msgstr "请登录百度音乐。"

#, fuzzy
#~ msgid "_Username (optional):"
#~ msgstr "用户名:"

#, fuzzy
#~ msgid "_Password (Key):"
#~ msgstr "密码:"
